其實LKF都唔係想像中咁藍

話說個日諗住落LKF飲野加發夢。日子你懂的
但比班防暴封住左去唔到，咁當然要去尻 D popo啦。
點知屌到11點左右班防暴發曬癲亂咁噴胡椒噴霧同攞彈彈出黎揮。撤退下求其去咗一間樓上吧迴避下。由於身上中左噴霧需要清洗。
有個男店員見到我地又全黑又口罩都估到咩事。估唔到佢即時拎生理鹽水出嚟俾我地洗眼同叫我地梳洗左先。再慢慢坐低飲野。
佢照介紹我地想飲嘅嘢比我地。我地準備走佢仲同我地講留下未散，建議我地坐多陣先走。咁係條街道仲見到好多fuck the popo，所以唔好意思咁坐到佢地收工！
野飲途中仲Free 咗round 俾我哋有講有笑咁. 只要入得來就真心對每個客人無分身份！
Thankyou The ThirtySix Bar &Co個位男員工

曱甴平

平曱甴

咪開名 害死間鋪

你張相嗰到都唔係LKF
我懷疑嗰晚擺花街對侍班人真係以為嗰到係LKF